第一屆吉野家攝影比賽

屌曬入面班人老母
葵廣咁多好西你唔食
係都要去食屎
特別係入面嗰兩個學生
你對唔對得住其他人

十連推
1

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

2

3

4

5

哇 巴打你唔好打咁多飛機啦

6

7

8

樓主柏金遜

矇到

9

好夢幻

全部都蝗味濃

對唔切焦

10

好有動感
企定定影佢地啦

支持攝影比賽

下次麻煩咪手震

佢地藍就咪理佢地，佢地有選擇權利

我地食返黃店咪得，無必要理佢地

好矇喎，不過支持
樓主一世英雄，好人一生平安

可以清啲🤣🤣🤣🤣

聽日再影過

驚到咁就唔好學人影啦

好多手機錄影有防手震 事後cap返出嚟會清好多

借位
毋忘元朗恐襲事件

up

用slow motion拍完cap低仲清過你

歡迎各位巴打一齊影

洗唔洗咁呀？食野都要批鬥

下次我會錄影再cap出嚟

好彩我戴住口罩買外賣！

咁撚大獲..我平時等人會入去坐住等~ 無食緊野唔好影9我
利申,已經無食好多個月

圖入面嘅人冇一個係9坐
全部枱面係有嘢食嘅

我屌你老味仲食吉野家
對唔對得住其他人

G 持

攝影比賽

施主冷靜，葵涌唔見加藤屋

利申發誓半年冇食美心同元氣，牛飯真係破過戒

Push

幫佢地湊熱鬧？幫助緊消費喎你

大佬 唔好咁撚霸道啦 關你撚事咩

最尾嗰張擺明係蝗類。

係吉野家做員工果班直情要起底貼埋街招啦

無人做吉野家自己就要執

做野啦手足

樓主啲相好有動感

攝影比賽包唔包括搖鏡

話影人批鬥過分果啲人
自己上FB Search下”香港警察 忠誠勇毅 心繫社會。”
幾撚多手足比人影咗大頭批鬥
你唔好走去同藍屍咁講

我就撐硬樓主㗎啦，唔洗理果啲人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

樓主 自拍未 偷食完 影人相？

支持樓豬

我喺度呼籲各位連登巴絲
一齊踴躍參與比賽

錄影啦咁

呢間okay

多謝巴打

支持手足
小朋友好可憐

巴打洗唔洗介紹醫生畀你？

比老豆老母帶去食垃圾

全部都面目可憎

支持

唔係la

btw期待更多作品

我比5分你
衰在唔清

我之後會影更多畀大家睇

戇鳩仔

樓豬洗唔洗咁驚青

係我影得唔好
今日我會再影

老實講咁驚就唔好偷拍

推

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

樓主係咪好驚比人發現你影震到咁

樓主個名

屌我一陣再影

樓主果post想問邊度買手機?

你都痴線

人賤你就要鬥賤?

拍片再暫停都清過你

又要影又要驚青影到矇哂

連登仔好霸道架啦依家

多得月野兔兔散播文革風氣

雖然我都認同藍屍無腦正傻閪

但我一直以為黃既人係有道德底線，原來根性係一撚樣

咁驚 你不如扲支長炮係對面影喇

咁黑警打鳩手足 我地應該多謝佢?

同意

對撚住塊臉影啦。驚閪

岩呀～ 你地覺得影大頭係咁撚勇武，你咪企係佢面前影啊～ 到時俾人私了真係抵撚死，人地大條道理以其人之道還自其人之身

真係得返啲甩頭甩骨嘅食吉野家

等睇人屌樓主連衛兵

咪撚一竹篙打一船人啦

負評係俾你手震嘅

係影就企定定揸穩部機影啦
方死你唔係又要影又要驚人地鬧
快快手影完就走人咩
你咁撚樣影有閪用? 樣都認唔撚到

打到手震

又要影又要驚 死毒撚 翻去打飛機算啦

啲相好有那年18 feel

屌你老母，仲有年輕人食

push

你睇月野兔兔啲影相post起碼過千個正皮

低智

好有雨傘feel !!!!!

當小小手震的時候叫錯誤，但多多手震的時候就係風格 ，我相信這是樓主的風格

咁撚驚就咪影啦 仲要開埋po
真係沖出黎柒
影相都驚 樓主真係和理非既極致

震到呢

pish

我一個人去食飯 唔想搭臺，吉野家一個人可以坐一個卡座

係啊，藍屍咋嘛，我最鍾意虐廢老

屌，我都唔明，葵芳咁多嘢食，但每次經過望入去都見到爆場

全部out fo
0分

岩呀，已經唔洗尊重班蝗國港豬

一定係後期effect

G持影多d

$16早餐下午茶有個野菜細牛飯係幾平既

樓主有柏金遜 ？

瞄撚準未

你飄移?

道德留番同黑警講啦

咪撚癲啦 有實事唔做 搞埋啲無謂批鬥

果兩個肯定講蝗語

樓主張張都驚到

g持樓主

其實打飛機會手震係咪真係有科學根據？

月野兔兔真係有好撚敗壞風氣

支持
會參加

香港人劣根性

癡撚線 影賽車咩

又要影 又要驚

啲風景影得幾好 係啲人破壞咗張相

葵廣咁多黃店都可以食吉野家, 冇得救

咪學埋藍屍啲小學雞野啦，人地係有選擇既權利，又冇搞到你

暖氣軍師
咁你乜野行動啊

支持樓主

你唔好再矇啲

全民攝影大賽！

好有動感 G持

全部食吉野家既人都有一個共通點 就係甩皮甩骨
有d細路比蝗老母帶入去食比同學仔見到 返學校實唱佢食吉野家

大家記唔記得有手足比人斬斷手腳
有女學生係西鐵比藍絲廢老圍毆
每次集會藍絲都會影大頭post

依家我哋只係影返佢哋
比個警告班人
我真係覺得唔過份
btw,我唔撚會停手

其實唔使用到大義黎屌佢地
可能藍絲黎,當佢地藍絲就ok

樣都睇唔撚到 影黎把撚咩屌你老母

嗱 我見到熟人食就即絕交嘅

齋坐唔食唔好影
利申 成日霸住啲位 但一蚊都冇比過

唔好屌
一陣落去再影
btw,歡迎各位巴絲一齊參加比賽

樓主冠軍

坐輪椅影?

一路打丁一路影？

不如你都一齊參加比賽

同一層樓黃店買餐蛋麵學生價15蚊咋

又要驚。。。又要影

老屎忽都算
後生嘅真係唔爭氣

平時行過吉野家/敏華我都會bear 排隊果d 人

特別係嗰兩個學生

拍片再cut圖

支持，你行得太前，啲人唔慣
MOS燒廢老果位英雄手足一開始都比自己人屌
慢慢佢地就會慣，多謝你同有位手足帶頭做

私鳥可接受 平時見到藍絲都會影大頭
攝影比賽反而
以前啲地鐵偷影POST又唔見咁積極反
利申 地鐵偷影 攝影比賽

40% 投票係藍C
有人好正常

手震到

垃圾低等人

影清啲啦ching

知錯了

我睇好清喎
會唔會係巴打你眼矇

樓主有栢金遜症？

樓主手震問題好嚴重

個人覺得呢啲比賽唔係捉港豬 而係個post既左膠

似係驚比人發現影緊人

影相好冇道德啊
同裝修好殘忍啊有咩分別

唔支持，點解要做到批鬥咁

葵廣喎, 咁多野食都仲食吉野家, D友仔應該藍到黑

做員工又冇所謂 返工未必有選擇 但你食嘢一定大把選擇

以後唔打飛機了，眼矇

樓豬部機 扶撚穩未

點解同樓主一樣濛 麻煩大家影好啲

門口全部白色圍板
好似行入靈堂食飯......

樓住就死啦，屎都冇得食，陰公啦！

我就唔撚驚咁你咪撚屌啦

捉五毛就真
你睇下琴日車禍同呢個Po
一有班極端少少嘅深黃講嘢
班共匪就會出嚟玩分化
一㩒入Profile去一係冇Po一係就全部負評
我每個Po各留一句就引到六七隻共匪出嚟

利申：極端深黃

呢間真係好冷清，lunch時段有人入鏡已經算係咁，唔好咁高要求

好撚有動感

淆底

仲諗住話可能佢哋冇選擇...
點知係葵廣

唔好睇小雙非人數

香港人劣根性咪連罷買罷食都做唔到 仲想等其他人做嘢坐享其成妄想擁有民主自由？

咁樓主都有權影相 香港冇肖像權架 又冇搞到你 定你會去食吉野家？

咁既裝修都唔應該啦

你就死啦，吉野家都冇得食，陰公啦！

咁裝修黎做咩姐，人地係有撐警撐政府既權利，
人地做生意又無搞到人

支持!

樓主有權利影相擺上連登 你冇必要理佢

震到咁

一講裝修個個唔敢出聲

同意
雖然感覺成效唔太大, 但係兄弟爬山

只能話實有藍絲/政治冷感嘅人去食

呢張相真係經典，條廢中驚撚到
反而佢老公好淡定

係咪應該好高調咁影 比佢地覺得好羞恥

你影完 我地睇完 啲人繼續食
最後呢堆相有咩作為
如果能夠令所有藍絲唔敢去藍店嘅話我恭喜你做得好成功
絕對要讚
但係如果其實係一件無成效嘅事
點解唔將啲時間留番去做有意義嘅事 仲要俾啲咁嘅Post上熱門
到底呢啲”比賽”有咩意思有咩作為同有咩用意
大家自己分析啦

拍攝手法咁似廢老嘅

乜裝修唔係一向針對黑咩
360 美心呢啲撐黑警有黑幫先裝
對唔住 我誤會左
只要係藍都燒鋪ok?

自己買一堆肥牛返屋企過大過熱水再加洋蔥咪一樣

呀，師兄呀
依家叫你拍動感照呀？

啱啱我都想影。不過我一個人。驚比人打

你地道德標準set到同藍屍一樣既話我都吹你地唔漲架

食野都要俾你影

無錯 但樓主行入去影好難好高調
影相分兩個目的
第一 俾佢知你影緊佢相 形成心理壓力影響佢食飯或者購物嘅心情
第二 將佢張相擺上網公審 等人知道佢食藍店杯葛佢

你裝修完 我地睇完 啲人繼續做生意
最後裝修黎有咩作為
如果能夠令所有藍絲唔敢去藍店嘅話我恭喜你做得好成功
絕對要讚
但係如果其實係一件無成效嘅事
點解唔將啲時間留番去做有意義嘅事 仲要俾啲咁嘅Post上熱門
到底呢啲”裝修”有咩意思有咩作為同有咩用意
大家自己分析啦

嗯嗯，行動岩岩開始就要有成效
咁反修例唔洗用成4個月了

原意就係影呢班人上嚟網絡批鬥，依家成班潔癖撚係度屌樓豬，你話笑死唔笑死

即係你覺得吉野家唔應該裝修？咁你記得落場同裝修師傅講 我哋都話唔到事

至於影相遠遠冇裝修咁嚴重 咁影吉野家有咩問題？

係門口隔住玻璃影

大家樂啱唔啱。啱啱影左大家樂幾張。

你唔見有公司偽人撐警就割咩

唔見有人係藍都要扮黃咩

呢啲唔係成效

附近有冇元氣？元氣好多後生仔食

你影成咁下次直接拍片啦

哦原來吉野家咁耐以來無比人裝修過
咁可能我記錯左，張相一定係假既，sor

一堆咁嘅相 俾足一年你都唔會有咩成效啦
做又唔做儘 唔係老豆搵仔咁有咩意思

垃圾
要改善！

食撚死佢地

不完美可改善 12.21和你shop會影得清啲同真係影大頭

支持批鬥共狗

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

好

個個都面目可憎

食咗藥手震?

裝修係針對間公司同員工作出既行動，我絕對支持

影藍屍港豬相純粹係個人政見，點解分唔出？

又話黃藍是政見，黑白是良知既？最後同紅衛兵一樣做呢啲批鬥

樓主小學雞啲丫再

你誤會左少少
我想講既係反修例6月開始，
林病 10月先正式撒回

而影相就呢兩日先開始

你搞錯咗重點 藍屍港豬嘅政見冇人在乎 影相嘅目的就係製造白色恐怖等人唔再幫襯藍店咁簡單

支持樓主

思路正確

吉野家就係有份撐黑警阿
詳情請睇撕紙狗事件

係咪好驚見到自己 驚就唔好幫襯

好撚驚呀 一陣去食個嘔飯定下驚先

動感滿分

又捉到一件藍絲

係唔妥你呢種人姐 咪撚再影衰黃絲添呀你呢啲老鼠屎

物極必反

心智未成熟既人真係唔好掂政治

起底一睇真係好黃喎

公司直接支持極權政府 —》直接裝修
幫襯支持極權政府之公司 —》影相施加壓力

佢地無直接支持極權，無人會直接攻擊佢地
但佢地係有選擇的情況下，都繼續間接支持的話
我會支持樓主此等做法

我會叫呢啲做相對武力

有咩底起呀 無聲狗

吉野家D飯真係狗飯，難撚食到呢嘩屌。。。除左係撐警唔撚食之外，本身間嘢就閪屌佢老母

有學生

下
咁其實唔洗做文宣啦
人地藍就唔理佢地
咁我地文宣咁多為咩？？

政治唔係就係要唔同意見既人同意自己架咩

講真 一定要理

樓主正確

ching 手有冇事

拍片再cap圖好啲囉

真

咁而家做野令人唔再食吉野家有咩問題？
黃藍是政見，我唔會因佢藍而話佢

我影佢只係因為佢去左食吉野家

樓主睇野越黎越慢

你咁驚不如唔好影
又唔敢光明正大影 偷影又郁晒
影完都唔知邊個

你講得偷食 即係都覺得食吉野家唔光彩 就係想要呢啲

樓主d 相好動態

樓豬果區地震？

葵廣個間出名多蝗食

不完美可改善，
老豆搵仔一開始都無咁有system

和你shop算唔算實事 留名等睇你12.21去尖沙咀做實事

喂，不如你做林鄭個位

全連登推舉你上

好啊 你提名我

點解個post入面可以咁撚多人大條道理話自己仲有食吉野家咁唔知醜

唔通你講幾句就唔食咩

收皮啦又係左膠道德撚

因為五毛藍絲入曬黎睇自己有冇俾人影到

樓主既攝影風格好獨特

我樓下有居野家，元氣，美心，又唔見我破戒？
自己連罷食既毅力都冇，學咩人抗爭？

好有feel

笑死

成日買其他國入去食 吉野家得個坐字

某啲連登仔諗嘢太簡單唔夠長遠 一影大頭相就係起底批鬥 睇唔到呢個動作背後嘅效果
正如裝修佢哋淨係睇到破壞鋪頭 睇唔到原來裝修一兩間藍店可以殺雞儆猴 打擊其他藍色資本 控制輿論
影相一樣而且唔使個個都影 定時定候影幾間藍店已經夠製造白色恐怖

其他野

樓主係杜可風？

似
影完即縮

負皮係俾d動態相

721 831 101 1111

跟住呢個仆街正苦就會立法禁止拍攝

臭閪樣
btw,手足好波

點可以蒙得咁有動感

欣賞你膽識
但睇見到覺得唔似同路人

啱

feel到樓主影個陣好撚淆底,
做咩淨影小朋友婦孺

驚咪唔好食囉

又要影又要驚

係 清官要比貪官更加奸

都唔只婦孺小朋友
仲有一班廢中廢老

順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

done

有蝗蟲父母真係慘喇

手足好波

你老味咁撚矇想贏？
一陣收工影返一百幾十張大頭先

所以我一陣間會再去影

希望到時都會見到你嘅作品

咪打咁多飛機啦

冇打呀頂你

以後唔敢食吉野家啦

蒙到咁都話無

等緊你影

等緊落堂呀

你點影的

仲要上堂 唔係完咗sem

你一陣間企係佢面前影 最好就畀佢知啦

班撚屌唔會上連登

不過你最好就同朋友一齊去

行入去影呀
如果唔係點撚樣影到咁多藍絲廢老食垃圾呀

你下次係正佢面前對焦埋影大頭

因為學校要我哋要上first aid

巴打好波

First aid 幾好 雖然入面啲嘢唔多實用

Btw 睇樓主隻手好似好細個

大部分都廢老大陸閪嚟

食得吉野家嘅就唔係同路人

貪官要奸 清官就更加要奸

西環個間夜晚好撚多人食

我係唔撚會停手㗎

大家要多啲交作品過嚟

支持...

唔好講事實啦

樓主同我哋都係食飯 啲屎就留返俾你食

你黎影...咁撚勁

下次可以再影清啲

我會努力

M記攝影大賽

我就唔會做呢啲on9野

鐘意食屎都有嘅

做乜撚嘢啫你，你同藍絲影大頭有咩分別......

食吉記既都唔係人

係咪驚啊 影多幾次就唔驚

不如影吓D撘黨鐵既人啦,

做得好

垃圾

G持樓主

而家係咪「的」左你入牛棚批鬥

721 831 101 cu poly又唔見你嘈既

我相信手機鏡頭問題

樓主建議你冷靜D先

G持

下 我睇到張相好清喎

你真係誠實
明知講出黎實會俾人圍都要講,
希望你永遠都可以保持到呢個心

btw,食加藤家/sukiya/自己煮啦,頂你

你咁影實包尾啦 連樣都睇唔到

你影囉 on9仔

畀人裝修個啲係害到手足喎

又一個垃圾藍C
Bye

唔知打劫人7000萬，定影人一兩幅相賤啲呢
鬧樓主果啲真係可以收收皮

如果你覺得係on
咁不如都做下實事
星期六係721五個月紀念
你會唔會一齊嚟元朗

個阿伯好似冇點嘢食齋坐咋喎
係咪應該表揚呢啲行為

樓豬影張相都淆底
惡得去邊

吉野家屌你老母

其實佢仲有半盒飯食唔曬比啊姐收咗

咁不如你都一齊參加比賽

呢間唔少人

最中意係葵廣買黃店野入吉野家坐低慢慢食
唔好學我咁做

建議去香港仔影

我只會影食垃圾嘅人
絲打唔使擔心

幫襯埋D惡毒飲食供應商，人心地好極有限，相貌上已反映啦！

好食唔食食屎

咁而家大家有無直接攻擊呢啲
重支持緊害到手足既吉野家食客？

而家有無干涉佢地繼續食吉野家既自由？

我覺得優品360/扑野家 後生果班員工都要po哂上黎啦 幫藍店做野wow 返工都大班選擇嫁 東家唔打 打西家唔洗我教下話 返工未必有選擇都講得出 噉人地黑警都係啦 咪撚雙重標準 定你就係優品360/扑野家員工呀 想少噉啲客 無噉多野做呀

點解仲會有咁濕尻學生

我都想問點解

我agree

月野垃圾

狠狠批鬥佢哋

裝修果啲係搞到手足，點同？撐警同撐政府同搞鳩手足係兩樣野

所以都唔知班人屌咩 和理非到極點

有人望鏡頭喎

Halo~望鏡頭嗰個
喺你啦

緊係唔可以喇，黃絲兄弟會嬲嬲豬架

負評畀樓主
屌你咁影邊認到人

cls 但係我鐘意呢啲

吉野家偷拍比賽

我就覺得唔on9不過真係要畀佢知先有用

咁濛😂😂😂

你而家係迫人wor

收皮啦p牌 分化五毛

啱呀
同你唔同意見贊成影班藍屍食藍店係分化五毛

sorry

師兄好波

呢點我同意
不過本着不割席精神 忍住你先
下次買杯可樂慢慢影

學中共玩批鬥？連衛兵？文革？我哋係搞經濟圈唔係搞批鬥

之前夠話獅鳥有乜用 同文革一樣啦
客觀結果咪就係少咗藍絲出黎

宜家不停影
客觀結果就係藍店無人幫襯
加速攬炒

好心攞部Action cam影再由片中cap圖啦屌

記得當年日本麥記食物安全有問題，
果年日本麥記就蝕錢，迫到麥記要做野
香港人？一個特價乜柒都唔記得
香港人弊在善忘，太急住有結果

飲緊奶既都放上黎
係影就影員工
連埋間間黑心旗下既店
都影晒店員放上黎啦
無人做就最直接

咁樣玩批鬥同中共有乜分別

齋坐唔食

就係要咁

You are damn right

香港人太善忘
善忘都唔記得咗自己善忘

成堆老弱婦孺同無知學生

私了得多就冇人再理

無撚聊

你咁樣做係要唔同意見ge 人同意你？
無聊到

係呀 就好似對家整鉛水咁
一開始又嬲又話要暴動
宜家聽到有鉛水 一D都唔覺驚奇
仲好鎮定咁去買濾水器

所以我地宜家要好好運用香港人容易習慣既特性
當佢地比人影得多 慣咗食第二間
就會無咗件事

我都諗住繼續追擊 下次影元氣 12.21又有和你影 影得多就無人理

無人屌*

希望下次比人影上網嘅唔係你

果班人同政府口吻一樣
文革 批鬥 小圈子

同支國人反日一樣 口裡說反日 身就去日本

係香港做先行者好慘
無個好結果
不過遇埋我啦

屌你老母 我鐘意影你吹啊 犯法啊？

樓主都幾無聊下

成日話支那人民智未開 其實香港人都差唔多
有時中國人接受程度可能仲高過香港人

係呀係呀 好暴力呀 打死人啦
唔好打 唔好影 返屋企瞓覺啦

講得好啱, 中國人要反
真係直接反你老母臭閪, 咩道德都擺埋一邊

驚比人影係因為你做緊錯事

好人好姐怕咩比人影

你不如斬撚左住手佢啦，影到成pat 屎咁，我屌你老母去死啦

整得唔好啫
使唔使斬撚咗隻手佢

有巴絲認為攝影比賽係on9
無論點都好
希望聽日會見到大家

聽日各區和你lunch、夜晚再開花

呢個真

影就影清d

吉野家有邊單直接搞左手足？
獅子狗單野間pr係黃係藍都未知
我新聞睇得少，不如你講黎聽下？

我成日冇嘢做都坐喺嗰度Hea

帶黑色口罩就安全了

屌你老母又話罷食

你識唔識影嫁

樓主而家又去影新一輯嘅相

我幫樓主推一推

on9仔

又係自我中心嘅所謂民主

共匪式批鬥，連登仔真係精彩。

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。」

想影，就光明正大咁影

一路行一路影，無非係驚俾人發現被人屌，點解要驚？因為你本身已經心虛，果啲理由連你心底裡都說服唔到自己，網上兇狠，現實碌撚，就係你呢啲廢柴

去吉野家。。。狗也不屌

人哋食藍店係人哋既選擇，你有種既就直接係現場屌佢哋老母，影鳩人哋相想係網絡公審人你就收皮啦

喂！喺出面買入嚟食都未食玩呀？

你影咩尻呀

攝影比賽
好有動感

樓主：唔影得牙

政治真係唔係要唔同意見既人同意自己

下次 䤸住片入去出返嚟慢慢cap圖

藍田